我再唔需要情歌了

拍左套關於面對失戀既片 估唔到喺剪之前 我就要面對失戀

The truth is you won't
Be coming here no more

其實三年又好十年又好
時間真係唔代表內涵
大家可能火星撞地球得好緊要
而我作為一個好撚藝術 大情大性既人 我既存在都係令到佢辛苦
反正你有market 其實 真正咁分手 係意料中事

佢同我講 我好幼稚 其實我唔知咩係幼稚
我只係一個唔中意銀行戶口有99蚊既人 一個對於微小細節都要做好既人
或者我無企你感受而去繼續做一個咁既我 令你辛苦
好對唔住